動漫節今開鑼 機迷排3晚搶電視

要聞港聞兩岸國際娛 樂更多果 籽財 經體 育

動漫節今開鑼 機迷排3晚搶電視

要聞

【本報訊】香港動漫電玩節今日開鑼，雖然剛完結的書展人流遜去年，但動漫節參展商無懼淡市，樂觀展望銷情按年上升，亦趁機大推優惠谷生意，有遊戲公司實行「買平送貴」，首3日買滿3,000元的首名顧客可獲贈原價8,380元電視機，結果吸引機迷排3晚通宵守候。
昨日會展外已有十多名市民排隊購買限量產品。頭位的何同學早於周二（25日）中午到場，目標是奪得Sony限量贈品43吋電視機，他笑言為了電視機才首次來動漫節，預算花數千元購買打機產品。

昨午3時，會展外已有十多名市民排隊等候。

Sony加推優惠吸客，購買PS Pro及PS VR減100元及送現金券。

參展商料銷情上升

Sony今年頭3日首3名消費滿3,000元的顧客，可依次序獲贈8,380元的43吋超高清電視、4,760元耳機及3,699元賽車架，又加推購買PS Pro及PS VR減100元及送現金券，現場亦有多部新款遊戲機、賽車等供試玩。
市場傳訊部及網絡業務部助理總經理趙善盈指動漫節與書展性質不同，對人流有信心，加上今年上半年業績不錯，估計生意額按年有5%至10%增長。
Xbox亦不甘示弱，率先帶來今年11月才推出的Xbox one X讓機迷一睹4K畫質的打機體驗，另外首7名機迷買指定產品亦有音響組合等贈送。產品業務主管張泳雅指，大會今年首設兒童玩具節，相信有助帶動家庭客源，預計今年生意額按年有至少一成增長。
人偶生產商Hot Toys今年將攤位分為Marvel、DC及星戰3大展區，最矚目為全球首次曝光、1:1大小的《雷神奇俠3》Hulk及Thor原大情景雕像。巿場傳訊經理李雪兒稱，雕像採用與1:6人偶相同的技術製作，表情及肌肉紋理都栩栩如生，同時多款人偶頭雕都是首次曝光，形容是大晒冷。
Lego則推出全球獨家首賣鮮紅色倫敦巴士模型，買指定產品滿1,200元送迷你玩具，高級市場經理岑皓祺指過去幾年動漫節成績理想，僅去年颱風影響少了半天生意。該攤位又邀請模型達人砌出各種結合香港實境的創意盛事，包括大球場飛天足球比賽、油麻地果欄唧車比拼大賽等。
■記者袁楚雙、佘錦洪

相關新聞

最大「超時空要塞」母艦限量800套

要聞 6小時前

【動畫‧動漫迷注意】送Lego送電視 優惠逐個捉

要聞 6小時前

【蘋果照相機】動漫的世界

要聞 6小時前

買xbox手制有冇平
想買返個

反智轉身

排幾晚搶電視,同美帝black friday一樣

三晚人工時間都夠買啦

青春呀

又清倉底死點moon

除左ptgf仲有咩工一晚有$2800？

未排過夜隊
其實係唔係要24小時人係度

3日3夜姐係返足三間 圍返9百幾一工都有啦

嘩我屌你啦你咁樣返工嫁？

動漫節唔駛